男朋友的女性朋友 女朋友的男性朋友

各位絲打 你地會唔會介意自己男友同其他你唔識嘅女仔單獨出街 可能只係食個dinner 又好lunch又好 但無話你知？
又或者有你唔識嘅女仔忽然direct 你男友？

巴打有相同情況嘅又會點睇？

緊張？ 問佢？ 同佢講介意？ 又或者無乜所謂？
當佢正常社交？ 心會唔會囉囉亂？

怕唔怕又有可能出現第三者？

話我知都ok
瞞就一定唔得

安全感係對方畀自己 如果愛一個人 自然會識做/主動同你講

一定會介意，同我交代聲先有幾難

介意就點都會有，但係如果係共同朋友，又熟嘅話都會放心啲啲

同性朋友都好可疑